陳秋實真係好癲

陈秋实
‏

@chenqiushi404
Nov 2
More
因為我被大陸全網封殺，甚至動用了人臉識別技術，衹要有我的臉出現，賬號就會被封。於是中國網友開發了這樣的破解方法😂真的是到了不要臉的地步！接下來就等待聲紋識別技術對我的制裁吧😋

佢真係唔怕危險

點解打壓到咁佢仲可以生存到
難以理解

因為佢後台真係好勁
應該係掛

佢同徐曉東都係咪無得搭火車

喺大陸夠膽咁樣出聲

有冇人知點解佢咁夠卜又冇事

【最新訪問】陳秋實已經寫定遺書

陳秋實：鋸斷鐐銬，而不是戴著鐐銬耍寶

陳秋實在香港直播反送中運動之後，被多個政府部門約談。他擁有74萬粉絲的微博號，157萬粉絲的抖音號，以及他的快手號、微信公眾號等通通被封。比如，他不能再用自己的手機號、名字註冊抖音，曾嘗試只錄一段視頻什麽都不說，對鏡頭招手，然而這個號也會被封。此後，陳秋實沈寂了一個多月。

9月30日那天，陳秋實呼籲大家，將社交媒體頭像改為“手持燃燒的打火機”的照片，寓意為星火燎原，為祖國建設發光發熱。10月1日，他卻被警察以“尋釁滋事”為由，帶走審訊了8小時。

目前，陳秋實已不再使用國內的任何社交媒體公眾平台，但依然制作視頻，發到微信朋友圈或者發給幾位熟悉的網友。由他們上傳到海外的推特和油管。

在一個拒絕移民的視頻中，陳秋實右手撫心說，“我真誠地向9000萬中國共產黨員發出號召，請跟我一起莊嚴宣誓、鄭重承諾，此生堅決不移民。我們生是中國人，死是中國鬼，火化以後把骨灰撒進中國的江河，用自己的一切來滋養這片土地。你們，願意嗎？”

他認為，美國不需要自己，但是中國還有很多社會問題有待解決。在北京，有五六個律師保管了他的刑事辯護委托書，以防不時之需。他甚至還準備了遺書。

陳秋實說，自己今後的工作重心可能會從普法轉到公民教育，努力培養國人的公民意識和權利義務意識，主要致力於對中國底層社會的滲透和啟蒙，以及為中產階級提供一些信念和“主心骨”的靈魂。

即便身處全網被封、無處發聲的處境，陳秋實認為，他沒有跪下，而是以以色列特種兵的培訓作為行為宗旨：“被人拿槍指著頭，你的腿可以跪下，但你的靈魂不能跪下。你的靈魂要保持警惕著，隨時把槍搶過來。但是我也知道，這樣做很危險。”

他說：“戴著鐐銬，你不是耍寶、比賽，誰戴鐐銬跳舞好看？而是看誰有本事，把鐐銬砸碎。就算砸不碎，我拿個小鑿，今天鋸一刀，明天鋸一刀，我鋸到死那天。死了以後還有後面一代代的人，總有一天會把鐐銬鋸斷的。”